支拿會唔會係美股灰犀牛？

什麼是灰犀牛 灰犀牛是據古根海姆學者獎獲得者米歇爾·渥克的《灰犀牛：如何應對大概率危機》一書，“黑天鵝”比喻小概率而影響巨大的事件，而“灰犀牛”則比喻大概率且影響巨大的潛在危機。 灰犀牛體型笨重、反應遲緩，你能看見它在遠處，卻毫不在意，一旦它向你狂奔而來，定會讓你猝不及防，直接被撲倒在地。 它並不神秘，卻更危險。

要跌一早跌咗，中美貿易戰市場消化咗兩年

可能係美女灰甲啊